
                      La critica dice la pelicula te hace sentir en tu corazón. La pelicula es sobre una historia de un niño desde la infancia a la edad adulta.
Me gusta la pelicula. La pelicula es muy dramastica y grasioso. La pelicula tiene mucho refererences sexuales. La musica es muy bueno.
Yo recomendaría esta película a mis amigos . No recomendaría esta película para niños. La película es genial y divertido.
